啱啱打完飛機，你問我答

大佬教落，有問必答

下面呢個我大佬

你又準備好對抗前列腺癌未?

我都係 打完生左幾粒暗瘡

屋企除房幾大

我估巴打應該係肝火盛, 打多兩次出哂啲火就得

J邊個

同你個差唔多, 大一個磚咁

SEED?

正 樓g一定有錢人來

有冇入咗聖人mode

呢套

入左一陣，不過火氣盛已經ready起飛

日日都打，巴打想問邊一套?

正喎 松岡

Bam

上面個套link？

code?

10

打哂格仔ban乜春

追加: 下圖男方視角

唔益cd-rom

巴打冷靜d, 著返條褲小心凍親

咩問題都可以問, 必答

入聖人mode都有心機搵AV GIF

今日食完飯, 聽日都要食, 同樣道理

哩條片咩code?

IPZ-355

松岡堅正，但已經無新片

有冇野要問?

松岡邊條片可以一丁再丁

搞笑系列通常冇咩好J

丁埋呢個訓覺

條女對腳好撚正呀

上面個套最好(拍攝角度好無野阻住視線, 夠清夠光夠立體)

拍攝個陣係21歲既身材

混血有鬼妹身材

巴打打到飛機未?

seed or mother?

岩岩同女朋友做左兩次 好攰

做兩次就攰虧左啲

清水健個BODY

其他巴打勿屌我，下圖只係按照巴打要求only

原片：

我揀motherfucker

good post

歡迎提問，答到盡答

男人有個強壯體魄係好吸引

點先可以令條J勁D硬D

試過
會火燒賓周

用之前一定要準備降温用既冰袋 同 抺走白花油用既酒精紙巾 應急

十連準備

幾時嚟下一炮

揀緊片

打左未?

1

2

3

4

5

因「洗版行為」，帳號#127929已被封鎖留言直至 2018-09-31 23:59:59

來吧

有時間做數都唔打飛機?

仲有冇片share

lm

未揀好

Ok, 下面code plz

咩都可以問，答到盡答

留名睇code無嘢問

平均幾耐打一次丁

通常日日打, 有時隔日打, 星期日唔打(上帝話呢日係休息日)

冷靜既用家

派seed邊個接

俾埋上面啦

唔比cd-rom